細路狗公園踩單車 管理員制止反被家長怒罵？

細路狗公園踩單車 管理員制止反被家長怒罵？

點解去寵物公園踩單車呢？

假日共聚天倫無可厚非，但也要選擇合適的地方。近日將軍澳有小朋友在寵物公園內踩單車，惟有管理員勸止時，家長卻反斥︰「我哋不嬲都係咁」。

有網民周日（10日）在Facebook發貼指，有父母帶同2名小孩到環保大道寵物公園踩單車。當時現場有不少狗主正帶着愛犬散步遊玩，惟2名小朋友玩得興高采烈，又不時駕單車駛向狗狗。

在場的管理員見狀曾出言提醒，但該對父母「大大聲鬧番人哋，仲好意思講『我哋不嬲都係咁』」。

有網民直斥：「喺度踩單車，唔X係呀」、「有咩事畀狗咬到，肯定投訴點解狗公園會有狗」、「狗已經少地方玩，仲要霸X埋狗公園，仲要喺圍牆內玩」。

支那人先係

彼此彼此

帶隻狗去狗公園踩單車
冇錯喎

點解唔得

佢哋不嬲當個仔係狗

相信有塊牌寫住唔得
唔止狗公園好多普通公園都有

至於點解唔得就唔知

入黎前仲諗緊咩細路狗